(笑話一則) 未補/補緊/補過YY 入一入

**每年一人 佔全港約四成**

即係每年香港約有2.5個人拎5**

點會有半個人

個笑話係咪樓豬本人？

畀下面笑兩聲

唔明點解要補習 自學仲好過補習 啲老師又垃圾

其實咩叫每年一人約佔全港四成
點解我get唔到個廣告想表達啲咩

贖罪卷

證明YY 中文造詣極深

大把人補完習都廢撚過我 真係笑撚死
每個月送幾千蚊卑人

遵理June Leung 警察榮譽會長

老實講係用黎塞住父母把口

推

我都唔明

佢一個人每年都教出當年四成嘅5**
中文老師都用字遣詞不當至此

push畀更多人睇

佢教成咁撚多人
4成有幾出奇
仲要約4成 即係4成都無

拍片畀全世界睇
我覺得呢種方式稱唔上係教

我考final都會狂煲youtube 教學片
但我唔會叫佢做老師

欣師話要補佢上佢堂 學左呢個高階閱讀技巧 先明個廣告表達d咩

每年一人 講到每年都唔同人咁

睇完都唔喺好明講咩

每日一推
入黎睇下你恩師中文造詣

推推推